想同絲打交流床上經驗（唔見面；純交流）來取悅互相伴侶

你知啦、同同性交流硬係差D、男又唔知女要嘜；女又唔知男要嘜！淨吹！有時還搞出個大頭佛！（特別是男喜歡吹大其實什麼都不知）

所以我想找個異性交流。我何以交流男性立場；你（當然是絲打）何以交流女性立場。天真地相信會對大家帶來新的體驗。

有興趣何TG我

性騷擾就性騷擾啦屌你老母
好人好姐要同你條柒頭皮交流?

同埋何乜撚野呀
你老母冇教你中文?

條橋舊撚到唔再舊

何以究竟係點打到出黎？

睇你打既字成個智障咁 同你交流床上護理心德咩

你條毒撚不如專心用飛機杯打J算啦 我何以同你交流都得

係有心交流心得既
係個post到交流都得啦
私chat為左咩
知咩事啦

究竟有幾弱智既人先打得出呢段野

好的
tg：gay689les777

問心 、有你地班友係到邊個敢post野係到呀！

我係有誠意地去分享經驗。性唔性騷擾絲打同我傾吓未知我係唔系厹！

me
@iloveanus